有冇人打邊爐會叫辣底？

如題

成煲辣味有意思咩

麻辣正啊

聽過有人會沖d滾水食

咁仲叫做打邊爐咩...

咁顛，不如生食啦

渣ga

叫個清清地嘅湯底再點辣椒豉油咪仲高興

exactly豬骨湯底+辣椒蒜蓉豉油

最難頂係滾水湯底再加急凍料落去上次我親戚就咁係雪櫃攞d蠔落去

豬骨蘿蔔湯底 / 黑椒